女朋友老豆係香港100名首富 你問我答

如題

晚晚奶西爽唔爽

有冇吉穿啲套？

軟飯王

咩係半處女

你 徐晃 大？

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

你住邊？做緊咩？

癡餐ok?

你本身家境如何

緊係有
等佢無得反悔

你女朋友都幾多老豆

有冇中出佢？

點解開時事台？

唔奶

望一望會員名就知假膠

HKU 學生

你同佢老豆互射幾多次？

唔好阻住我地

關我撚事

佢係咪藍絲或紅絲？

一般私樓仔

傻既

住邊 讀咩

廚房幾大

有 想快d結婚無得飛甩我

開錯

假你老母

無

唔關

屎眼都屌過 有咩阻唔阻住啫

老豆綠
我地黃

廢post洗版
感情台？

呢篇野最記得個個勁x100000有錢但係去食m記

HKU sci major phy
HKu二村

😣

Sor
開錯台

大把有錢佬食m記啦真心

係佢屋企影張相

55

係咪year 3

篤爆左發皮4

好

見過家長未
對住佢老豆會唔會有種壓力
我平時返工有時開會對住啲高層CEO都有種無形壓迫感

點解你咁柒窮？

scs ?

點溝到黎屌

佢老豆黃定藍？

吉到一半抆返出黎

我應該識樓主

太短所以入面果半仲係處

咁有錢既女會讀hku咩
利申一村撚

未來外父有咩壓力

你好有錢？

關我撚事咩

有冇幫佢老豆含撚

有冇屌佢呀爸屎眼

俾錢可以買

點解唔會

認左佢啦柒頭問你又問返我 九唔搭八

你條女靚唔靚

女朋友屋企住邊

比佢呀爸屌過

我有話唔得？
係你問得膠

sugar daddy?

On9到問拎咩國籍
跟手又識講投資移民
白撚痴

28歲半，處女

佢老豆有冇私底下叫人拎張支票比你填

你朋友有鬼用咩我自己老豆就頭五百

拉

你都遲早有綠帽

覺唔覺食軟飯好撚柒?

屌第一次睇

一日未見家長談婚論嫁，都係呃撚屌

True

假膠post都上到熱門

唔係mbbs咩

頭100名首富資料邊度有得睇？

Btw 48歲嫩/老處女去咗邊

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

有機會要仔唔要你

樓豬，冇乜好show off的
我都試過，日日血燕，出入benz，食飯唔駛俾錢
1人瞓3層 幾千尺屋又如何。。。
但好快悶的
做人最緊要係救贖幫人
遠對比呢啲on 9 show off 開心

首富仲有分排名

五斗巴救我

city

會唔會同女朋友互含？

答案早就有，你唔揾冇辦法
屌，呢度都被秒回

咪係
垃圾 拉
垃圾post就係造就連登咁撚低質

hi 4條臭西

相認po

幾樓

扑野果陣征服感係咪好正

何超盈

何家唔計啦 Riccian

歷史問題

咩叫100名首富？

好酸

又第100名，又首富

即係點？

點知佢係前100名？

屌你老母 係呢到開埋垃圾post

你條女靚唔靚，大唔大波？

純粹係呢個po 有緣見到

我係裸企樓主 我有小小野想講

找咗數未？軟飯王

通常唔夠門當戶對
有錢老豆會介紹過佢睇得上眼既比個女

即係榜首一百個都一樣資產

拉啦 垃圾post都上熱門？

[做乜鳩]

好羨慕阿

你都係想我地咁講姐

我都係，揸個手先

我都係喎

唔係唔信你 捐30萬比立場蘋果先好講

繼續吹.jpg

我老豆係誠哥添

其實福布斯
就只係公開top 50啫

pr

點解唔中出

其實唔難

連登以前都差D有駙馬爺，人地連公主都拒絕埋

高登至啱

女朋友靚唔靚

好正有冇人會拍續集
香港文化黎

訂閱左蘋果未？

續集差啲

好正呀

可唔可以講下有邊100個富豪?

00後

無知真可怕

100個老豆

100個有錢老豆
諗起都下體流晒水

Sugar daddy?

請善用起底功能

可唔可以屌你老母？咁我可以做你老豆

你哋幾歲

呢篇嘢居然可以loop足10年

頭100個富豪都冇女讀緊U

巴打女朋友係咪x10000000000勁

hi 王亞嵐 我系紫靈牙@@

小車手單嘢點

不自覺讀多次個題目

起底啦屌

入嚟就係為睇呢篇文

我阿爺係全球100名首富 你問我答

你女朋友有無其他兄弟姊妹

你驚唔驚佢老豆睇到你個post?

都無人理，don’t give shit la

點解要驚
佢死咗d身家咪又係我嘅

100首富好難係綠絲

哇
第日做咩

啜卜

留名等睇俾女飛

樓主 建議你去全球 top 10啲傳統 U 見識下先
大部分香港同學家底上曬國際富豪排名
香港top 100 濕濕碎喇

對你女朋友諗住玩完你即飛有咩睇法？

有冇養狗？

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

More

打算養

我都係

有冇咁大想頭

咦咁岩嘅，我女朋友係油皇個女